是時候信奉伊斯蘭教

穆斯林女性服飾
Niqab （音近：尼尬伯）包含兩部分：形似Hijab的頭巾、以及另外包覆臉部的面紗，只留下眼睛露在外面，一般為純黑色，通常和黑色的長罩袍（Abaya）搭配穿著，容易被誤會成罩袍的一部分。Niqab在北非、中東地區較為常見，尤以保守的沙烏地阿拉伯為普遍。北非地區的Niqab多為白色。

Burqa於台灣多音譯為布卡、波卡，是「覆蓋率」最高的罩袍形式，多半為藍色，狀似一條大口袋，內裡頭頂部分有一頂帽子，從頭頂套上後全身都被包覆，連眼睛部分也僅留一條「紗窗」以供走路時勉強能看到外面。布卡多半見於阿富汗、巴基斯坦一帶的中亞山區，過去為阿富汗貴族女性穿著，後來才逐漸流行至民間，阿富汗被英國殖民後一度銷聲匿跡，後來極端組織「神學士」（Taliban）佔領阿富汗期間，勒令女性必須穿著布卡才能出門，直到今日都還經常見到穿著布卡的身影。

男既就信印度教痴鬚包頭